最多試過一日食幾多零食

我應該唔算勁
係日日連續冇停過口咁
試過成個禮拜每日獨吞一包lays
好彩生得高冇咁易肥
成日都覺得咁食法一係糖尿病死一係腸癌死
但係好難忍

各位大佬請出招畀我減低罪惡感

試過一日食晒一盒拜年size既lindor....
唔買零食番屋企咪食唔到囉

每日留咗800kcal俾自己食零食

講下朱古力
買左30條繽紛樂 一次過食曬
開左就停唔到口

一日三餐都食百力支,綠色30包裝大盒一日KO.

呢幾個月成日係屋企 真係食零食食到自己都驚
一有機會出街就係去掃一堆零食返屋企
屌你老母 中國肺炎幾時先完

最癲哥陣試過每三四日就買$2-300零食
次次都裝滿一個大百佳袋

我細個嗰陣可以一日半盒藍罐曲奇+3盒維他檸檬茶

中秋節之後個排試過食一個月餅做早餐

早排lays 買2包送 2包細
一日食晒

講真食薯片唔係驚肥係驚熱氣
食到成口飛滋

食完飯 食糖水 其實好撚飽
再食咗一包lays 一包蘋果汁 兩條朱古力 n粒軟糖
飽到瞓唔到

睇嚟我都係太小兒科
繼續食冇有怕
有冇人繼續出招

又去咗入貨
希望捱到一個禮拜

通常一個月都會有日放縱日, 食多好熱氣煎炸野, 食開左個頭就停唔到, 午餐burger 下午茶薯片 朱古力 蝦條, 但一定要沖積熱清飲, 如果唔係第日一定爆飛G又喉嚨痛

樓上係咪暴食症先咁癲咋 定係平時都食咁多
一定肥撚死喎

食到散裝30粒都已經勁 仲要30條

最多
日日咁食我相信唔洗半年
就可以變

新年屋企好多零食 食到成日只係食零食 冇食過正餐

以前嘅我
為左俾自己可以食到多啲零食 正餐會食勁少/唔食

以為一次過食一包家庭裝薯片加一包正常size已經好癲